「發生在我身上的事」‐維吾爾男性的證言

來源：

作者 Twitter
清水ともみ
@swim_shu

推

Cls
支共

如果香港只係中國其中一個城市...

推呀

原來有巴打開左一樣PO

[今日維吾爾，明日香港] 一個維吾爾人的故事

希望大家share係Twitter，FB同IG，關注維吾爾人處境

非洲係下個目標

跟住一帶一路

pushh